工程師人夫崩潰！美女直播主妻邀金主回家啪啪啪 性愛過程全都錄

1名已婚的陳姓美女鋼琴直播主，邀約斗內金主施男回家啪啪啪，沒想到被丈夫在家中裝設的監視器錄得清清楚楚，2夫妻為此鬧離婚後，陳女請娘家的人幫他把屬於她的名牌包包、地毯打包搬走，人夫清點家中東西發現短少14樣物品，不僅對妻子、施男提起妨害婚姻告訴，另外又對妻子及其娘家4人另提起加重竊盜告訴，台北地檢署處分不起訴後，人夫不服，就竊盜的部分提起再議，但高檢署調查後認為再議無理由予以駁回。

據了解，20多歲陳女是某直播平台的直播主，直播時除了和粉絲聊天，還會彈鋼琴給粉絲聽，讓不少粉絲為之傾倒，其中1名大陳女20歲開設音樂器材行的施姓男子，不但對陳女心生愛慕，還成了陳女的斗內大金主，2人就這麼越走越近，跨越了應有的分際。

今年4月8日下午3點多，陳女見擔任工程師的丈夫外出工作，邀請施男到新北市的家中作客，2人在客廳聊沒多久，當場上演火辣的愛情動作片，享受著肉體歡愉，完事後，陳女以為自己偷吃金主神不知鬼不覺，不料丈夫竟早就起疑，在家中裝設監視器，陳女丈夫事後拿著陳女和施男的嘿咻影片質問陳女，2人的關係也降到冰點。

由於姦情曝光，陳女和丈夫鬧得不可開交，萌生離婚念頭，去年4月28日，她找來父母親、哥哥、哥哥的女友等4人到家中把屬於自己的名牌包包等屬於自己的物品搬回娘家，等到陳夫回家，發現妻子把家裡總共14件物品搬走，憤而控告妻子、岳父、岳母等5人涉犯加重竊盜及侵占罪，另外也對妻子及施男提起妨害家庭罪告訴。

陳夫控告妻子娘家人偷走的14樣物品，包括CHANEL、LV名牌包，浪琴牌手錶、婚戒、DYSON空氣清淨機、吸塵器、現金新台幣8萬元、人民幣1萬元、地毯、IKEA廠牌家居用品、家樂福清潔生活用品、窗簾、YAMAHA廠牌鋼琴、純金玉珮洋項鍊。

對於妨害婚姻的部分，北檢認為，大法官已將通姦除罪化，即便陳夫拿出性愛影片、證據確鑿，也無法論罪，因此處分不起訴，而陳女和施男也因此僥倖躲過一劫。

至於竊盜罪的部分，陳女辯稱，她沒有看過純金玉珮洋項鍊、浪琴錶，結婚時也沒有婚戒，DYSON空氣清淨機則是她出錢購買，是為了讓鋼琴散熱，家裡沒有放現金，地毯也是自己買的，也是為了避免彈鋼琴時產生震動，至於鋼琴則是她從小到大彈的，不是丈夫所指的YAMAHA廠牌，她也沒有拿走家裡窗簾，只有帶走自己購買的捲簾，沒帶走任何家具用品、清潔用品，她還說，家裡的生活開支幾乎都是她出錢，丈夫還會跟她拿錢。

而陳女的父母及哥哥以及哥哥女友則辯稱，他們印象中當時搬的物品都是女性的衣物及化妝品，沒有搬走陳女丈夫所指控的東西，他們也不知道哪些物品是誰的或是誰買的。

由於陳女和丈夫對於物品所有權各執一詞，檢察官勘驗陳女及其丈夫在新北市住處旳電梯監視錄影畫面，案發當天5人將物品搬走時，都是以紙箱或無法清晰辯識內容物的塑膠袋包裝，難以判斷到底搬走什麼東西。

檢察官認為，陳女與丈夫本來是同居共財、相互依賴的夫妻，2人都有相當的工作收入，平時對於家庭開銷共同負擔支應，生活用品也共同使用，當雙方因感情生變，其中一方將平時多為自己使用的物品搬離同居處所時，難以認定主觀上存有侵占、竊盜罪等不法犯意，且雙方對於物品所有權各執一詞，難以就告訴人單方面的指訴就認定5人涉有重嫌，因此處分不起訴。

陳夫得知不起訴處分後，就加重竊盜的部分不服，認為LV包包是母親所有，母親並沒有將包包送給妻子，且2人在民事訴訟中，妻子也表示要返還該包包，由此可以證明這個包包確實不是妻子所有。另外在電梯監視畫面中，5人當天確實有大量搬走非衣物的物品，因此認為檢察官偵查不完備，向高檢署提起再議。

但高檢署調查認為，LV包包的部分，雖然陳女丈夫有提供他與母親的LINE對話記錄，「媽，你LV包有要給我老婆嗎？」母回：「沒有呀...只是你老婆有需要借她用一下」，但陳夫母親經檢察官合法傳喚都未到庭說明，再加上2人為母子至親，衡諸常情，難免有替兒子維護的情誼，而包包既然是陳女的婆婆贈送，當陳女與丈夫感情生變後返還，不能以此推論陳女畏罪心虛。

至於其他物品，陳女主張屬於自己的部分，有拿出網路購物的對話紀錄、發票，以及保證書，反觀陳夫主張被竊的物品，卻未提供任何實證證明該物品實際存在，高檢署因此認為再議無理由，予以駁回。（呂志明／台北報導）

想知個鋼琴直播channel

平時連登share cosplay個啲?

以為41J

你可以嫌我窮
你可以嫌我廢
你可以嫌我矮
你可以嫌我醜
你可以嫌我呆
為咗離婚我忍

但派帽俾我就絕對唔得
屌你臭閪下面生瘡爛屎忽

全部都係雞 jpg

片

上面咪講咗派帽原因

唔係啦 pan piano 冇做直播

對於妨害婚姻的部分，北檢認為，大法官已將通姦除罪化，即便陳夫拿出性愛影片、證據確鑿，也無法論罪，因此處分不起訴，而陳女和施男也因此僥倖躲過一劫。

女權又贏

她還說，家裡的生活開支幾乎都是她出錢，丈夫還會跟她拿錢。

男人最痛係條女派帽
為咁帽事係可以殺人

唔明就問吓佳哥

又係新北

所以咪on9
男見異思遷
條女係咪又可以殺人

呢個？

P撚到怪獸咁

又係新北市...

老實講通姦係一個罪又係ON9左少少既

老實講男既出軌就要分身家女既出軌就笑哈哈

有人已經係ig留comment 問係唔係佢

我Google打 美女鋼琴直播主，就見到佢個ig

幾時可以廢除男方分身家？

一係屌 一係唔屌 一句講完

所以話...
下略

pan piano ?

新北入球

入咩呀?
咩都唔入喎

下巴尖到吉死人

今次竟然告唔入通奸
係咪條女有咩勢力， 審判全部偏幫個女人

其實而家通常係雙方加埋平分

你人工資產少過對面咪唔使分 而係對面比你

北檢認為，大法官已將通姦除罪化，即便陳夫拿出性愛影片、證據確鑿，也無法論罪，因此處分不起訴，而陳女和施男也因此僥倖躲過一劫。

台灣上年釋法話通奸唔犯法

台灣D恐龍司法真係好撚癲

而家係平分多

你老婆好有錢就係佢分比你

依樣德政黎。 似返文明國家

文盲就唔好上網啦

雞

咪係

除非阿拉伯同回教國家無地方會係通姦要坐監

係
咩通姦呢D野根本唔應該係法律去解決
浸豬籠咩

女方賺哂贏哂

鼓勵出軌做雞

做台灣男人慘過做狗
BTW 台北市+1 分，有冇Ching 總結到邊區領先

新北+1

上dark web 買service la 佢差佬

DYSON空氣清淨機

請問你是那個上新聞的直播主嗎

屋企有人民幣現金

ET

可以

攪撚錯

對於妨害婚姻的部分，北檢認為，大法官已將通姦除罪化，即便陳夫拿出性愛影片、證據確鑿，也無法論罪，因此處分不起訴，而陳女和施男也因此僥倖躲過一劫。

唔只直播主
淘寶好多賣衫嘅店
店主聲稱自己又係店主又係摸特
著衫自己賣啲衫影相嚟賣
但啲衫件件都好似情趣內衣咁
其實係等人私訊開價

全世界都係女人惡哂

睇你點睇啦，但係通姦即係違背結婚承諾，如果通姦無後果，同埋婚姻都唔應該負有法律責任。

咩channel

咁就仆街了， 肯定周圍派帽

係

其實香港通姦係咪都唔犯法

上面屌通姦除罪化啲人係未癲咗
你自己想下全世界仲有邊啲地方派帽要坐監

你傻撚左？得女會通姦？

通姦犯法可能得返伊斯蘭國家有

咁又係 做下愛姐 又真係無理由犯法 最多咪離婚

台灣冇通姦罪 成個台灣都係新北市

有咩法律責任要負?

民事上，同婚姻關係可無條件單方面解除

女權閪又贏
身體自主萬歲

姐係而家台灣無左通姦罪？

條綠帽佬輸在老婆有錢過佢

平時知道開既好似係架妹唔係台妹

台妹真係好淫

全部都係雞

冇通姦先on9啦
結咗婚之後感情有咩不穩，少啲資產嗰個咪冇風險分人身家

無左啦

佢老公放片反而係會佢比人拉去坐